{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036476",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3013690",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "정선 에이스 가족호텔(고한읍)"
    },
    "text": "当ホテルは合計100室の客室を保有しており、韓国語を含む様々な言語で案内をサポートしています。客室で寝具を追加でご希望の場合は、追加料金が発生します。チェックイン時間は23時以前を推奨し、もし23時以降にチェックインをご希望の場合は、予約後にホテルまでご連絡ください。ダブル、トリプル、ワンルームコンドミニアムの場合、2人基準を超えた人数については、1人当たり2万ウォンの追加料金が発生します。この時、乳幼児も人数に含まれます。当ホテルはハイウォンスキー場、カジノ、ウォーターパーク、江原ランドなどとの距離が3分で、35坪と50坪のコンドミニアムをご利用いただけます。35坪のコンドミニアムの基準人数は4名、最大人数は8名です。50坪コンドミニアムの基準人数は6名、最大人数は10名です。 お支払いは現地で行っていただきます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "当ホテルは合計100室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルではどのような言語で案内をサポートしていますか？",
            "answer": "ホテルでは韓国語を含む様々な言語で案内をサポートしています。"
        },
        {
            "question": "客室で寝具を追加する場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、客室で寝具を追加する場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックイン時間は23時以前を推奨しておりますが、23時以降にチェックインをご希望の場合は、予約後にホテルまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ダブル、トリプル、ワンルームコンドミニアムの場合、人数超過の場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "ダブル、トリプル、ワンルームコンドミニアムの場合、2人基準を超えた人数については、1人当たり2万ウォンの追加料金が発生します。乳幼児も人数に含まれます。"
        },
        {
            "question": "ホテルはどの観光施設との距離が近いですか？",
            "answer": "当ホテルはハイウォンスキー場、カジノ、ウォーターパーク、江原ランドなどとの距離が3分です。"
        },
        {
            "question": "コンドミニアムのサイズはどれくらいですか？",
            "answer": "当ホテルでは35坪と50坪のコンドミニアムをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "35坪コンドミニアムの基準人数と最大人数は何人ですか？",
            "answer": "35坪コンドミニアムの基準人数は4名で、最大人数は8名です。"
        },
        {
            "question": "50坪コンドミニアムの基準人数と最大人数は何人ですか？",
            "answer": "50坪コンドミニアムの基準人数は6名で、最大人数は10名です。"
        },
        {
            "question": "お支払いはいつ行いますか？",
            "answer": "お支払いは現地で行っていただきます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 266,
        "QA": 448
    }
}